聽日有冇手足返去hkdi幫陳同學攞返個公道

如題

自推1

2

3

4

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

5

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

你同果條撚屌 “李知恩條仔” 有無關係？

我係陳彥霖由細玩到大既朋友 你地愈吹愈大 我好撚嬲